[ 警 世 ] 唔好中計，呢個就係2月8日起香港會發生嘅事

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

啲大陸人仍然可以落嚟，冇病嘅就冇事，有病嘅就繼續入香港醫院，用香港資源，加重香港醫護負擔同危險

林鄭咁做同冇封關係冇分別！！！

大家唔好中計

推！！

推

直情係 開放資源比中國人啦

免費住宿加醫療 仲可以逾期居留tim

pusj

呢堆港共政權既班子真係無腦無人性 害撚夠香港人未 佢地從來都唔需要諗香港人既感受 因為佢地都唔係獲得民意授權既一班人

所以 香港獨立 先會有民選既政府

推 支持醫護罷工 支持全民罷工

不封關 不上班

垃圾政府

咪比港共玩野

攪到去台灣旅行都去唔到，今次堅嬲!!
(應該有好多去唔到台灣打卡港豬都會嬲……
醒未呀你地!!)

正確